［求助］老狗無啦啦起度震

我隻狗仔細狗嚟，15歲，而家佢有飲食正常，肯飲水肯食野。但就係最近有時會無啦啦自己趴起到震，或者望住某個方向起到震，震好短時間可能半分鐘左右，又會無乜時咁走嚟走去，又唔見表面傷口......

而家佢有一隻眼有少少白內障，都無其他問題，落街行得又肯自己跑

想請求下大家有無遇過呢種情況？
已經預約左下星期睇醫生，但我好驚佢係咪就嚟要離開我

對唔住 打錯字

自推

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

係咪有污糟野咋

屋企附近有冇放過tg

百幾碎仲唔死仲想點

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

咁驚...唔會掛...

唔識答你可以收聲嫁喎

無，住得太遠 街坊撚狗都要搭程8分鐘巴士先到平時撚狗現場

屌你，block9你

狗十五碎=人105碎 仲想點

認真答
大狗定細狗？
震好大機會係腎出事

自己有隻北京狗，14歲，震左三四個月，最初以為佢凍或者想去廁所，但發現得太遲，原來係腎衰竭。
腎病係老狗常見嘅病，樓主最好就帶佢睇下醫生。

尋日隻狗走左
由細養到大，好掛住佢

男定女? 我以前隻狗女都係咁 震得愈來愈頻密 直到有一朝癱瘓左 之後好痛苦咁走左…最後發現係子宮好似有癌 成個肚都係膿 快d帶佢去check下

你屋企人80歲90歲嗰時記得問佢地你唔死仲想點

細狗 除左震仲有無其他徵兆？

女仔 癱左......好嚴重
肚有膿係點樣架？有無皮膚表面生腫瘤？